我警告你班警察唔好扮示威者無差別打大陸旅客

鋪頭照開
D人照返工
但無大陸旅客敢黎香港
到時成個香港同罷市無分別架

千萬唔好針對大陸人無差別威嚇呀
以後無大陸人敢黎香港架

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

千萬唔好針對大陸人無差別威嚇呀
以後無大陸人敢黎香港架
到時成個香港同罷市無分別架